Dse太淺易 難培育人才 政府或需輸入外勞

以前CE1992-1997 pass paper都好難
每個考生至少讀8科
中文五份卷 英文五份卷 數學 aMath phy chem bio econ
或者中 英 數 geog history 中史 econ account
無乜聽過有人讀少過8科（雖然只計6科成績 ）
會考競爭大，壓力下培育尖子人才
宜家d廢柴 讀4科就叫救命
仲要送一科通識 下 睇下新聞都識答啦 輕鬆輕鬆鬆 擺明送分 （利申 15年去考過 拎5）

港共政府整到課程咁淺白
又係舖路引入內地高考專才
dse真係史上最伏既攬炒工具

得啦 我係垃圾 我依家即刻跳樓死啦好唔好
滿意未

唔使救我

你識唔識架？

好有人都係讀6－7 科
讀多一科做水泡....

CE咁撚淺都拎嚟打飛機
真係可憐 一把年紀仲要靠公開試拎優越感

平心討論

下 你又做乜

你指dse?

你有冇考過先

瞓啦柒頭😅 唔駛考試咩

Ce係好淺 A level先難
見到表哥考3AL全 pure math chem phy中化ue 覺得好痴線
比我唔會3AL, 最多2半科

Dse考過中文 英文 通識

咪又係44444

我咁講，DSE淨係需要考試技巧，學術要求唔高，唔係一個考驗到考生學識既評核形式。

得啦，知你垃圾考dse，past paper都串撚錯，abs算啦

Passssss paper都唔識
你真係唔識架喎

A level一鳩樣

呢個真
考完過左都唔會有人提
因為都唔再係中學生身份
樓主應該真係現實失敗到要j當年學生時代

唔係j
係覺得港共有計畫洗血